今日係我六十九歲生日，歡迎大家入嚟祝福我

☺

屌你老母

都冇幾多年可以慶祝，今年過得開心啲啦

生日快樂👑

生日快樂

Skr🤙🏻 Skr🤙🏻

Lz 牛B 666 🤙🤙

毛賊神經病

貴國國祚超越前蘇聯，恭喜

為左呢個post改名

創意

幾時死？

呠呠呠呠呠呠！呠呠呠呠呠呠呠！呠呠呠呠呠呠呠！尋晚

仆街 搞到南丫海難

啲人話你地共字頭全部都過唔到70年喎
你點睇呀

歌唱我們親愛的祖國！

你咪係on9 架 以為改左名就無人知 我係你就死q 左去算

痴線佬

人生七十古來稀

睇怕你見唔到七十歲生日

長命過老豆喎 但呢排貿易戰打到咁甘，唔知仲可以撐得幾耐

等候人道毀滅！全黨死清光！

沒有共產黨就沒有新中國
祝共產黨長命百歳，百病纏身

新會然巧叻叻牙

大飛：祝你明年無今日

共產黨萬歲

祝 全黨死清光，電腦大爆炸

on撚9

XD

在這裏留言的，黨會記住你地的

施主，人生七十古來稀，我幫你算過，你明年有一個大劫啊，你平時做埋咁多仆街野，你有定心理準備。

足利活到100碎

樓主，我今日都生日呀。

祝你生日快樂

依個po大部分人都要槍決，包括我

生日大快樂吖

Thank you

祝你過唔到今年

天滅中共